港台最廢DJ (19) - 香港人同阿一要平安呀！

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主（不過而家好似少後生仔聽）
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係4月1日開始嘅第二台節目表

留名 阿一RIP

Lm

完了吧 如無意外

1 ching 1 c so 一陣城市論壇？

好呀

食著啫喱傾

開左會唔會冇人聽節目

泡個靚茶包
陣間晚晚聽先

我諗起精裝追女仔

收縮水

凌王做咩走左，頭先miss 左

其實美國酒係好垃圾

我係0公子都係咁諗

車1師嫂上嚟

即場開波

愛情唔G點特別版

我都想唔洗送禮物比女朋友

今晚我地唔啱就要打100次暫停播映
改為直播劉備程寶珠情變

c hing祠堂之愛情唔g點之阿一唔g點

收左Warning

上個禮拜一定肥仔果單

應該肥仔掛
上星期一我聽live 唔覺有咩問題

咩事收

今日咩事
冇聽

要聽返，肥仔做錯野，live補鑊

你miss咗好大件事

淩王真兄弟

依家係何笑？

變左何喊

何笑

另外一個嚟 係何喊

一條片搞死兩對人
剪多條點算

今日呢集一定要聽, 好爆

下集係咪要取消

簡單講下

何笑今日放負 我聽日點聽重温

一師嫂好體諒阿一嘅辛酸

阿一激嬲一c so
依家 0 ching去緊接一cso嚟電台補獲

長筒

今晚新聞好真是黑警

講左兩次都仲係長筒

最後都係錯

Ramsey 又有得鬧

希望寶珠姐新一年口齒伶俐啦

寶珠姐

咁樣會唔會過唔到probation

何笑嫂聽到節目會唔會有人要死

寶珠姐每次讀稿都好似瞓醒咁

本身係咩字

長盾

瞓唔醒*
有一次仲要將鍾國斌講咗做民主黨主席

民主黨鍾國斌我都記得

阿一

作為《夜夜斌歌》嘅見證人 如果WKB13剩返喱轉改請一男一女客席主持去

波0同厚切

其實你好假呀

準備爆喇一師嫂

係前世私生子同前世私生子個未來媽媽

都好既 兩師兄搞下氣氛 笑下笑下
啲火都下咁啲

兩三年

開LIVE!!!!

一師見伉儷情變live

阿一 rip

成六百人

一師兄*
中咗寶珠姐魔咒係咁打錯字

900

1K

跪低啦阿一

一師嫂其實幾愛肥仔
講真 肥仔係處理感情方面都麻麻地
又唔夠快又唔真誠

跪火山口都無用

開LIVE個陣訓緊教

一師嫂呢D好似好體諒咁
但係呢D通常都係出事既溫床

破萬

抆耳仔啦

死仔

千二

炸彈逐個爆

好細心

遲3個鐘真係好難解釋

肥仔勁驚

一c so 好忍到口

一師嫂發功

好撚癲

爆到 10023 個LIKE 全靠一CHING 用生命值硬接

其實好sweet

兩點幾1200睇

要喺部電腦拆塊老母板出嚟跪

個肥仔個樣尷到

補睇live肥仔好似真係好大鑊

feel到一師嫂好似好唔介意咁
但係其實好介意

女人的「無所謂」
一ching快啲氹番一C嫂啦，咁有包容力嘅女人真係唔係好多

睇得出都係扮出嚟啫
對話中都睇到6年幾，大家都仲係好愛對方

都係果句啦香港人精神：睇人仆街最開心

遲到3個鐘真係幫唔到

小弟突發奇想，希望Ching 祠堂星期四嘅愛情唔知點搵集邀請一C嫂做客席嘉賓用女性角度解答愛情疑難

到時阿一唔G點

一已完

何喊: 你答我呀！

仆街, 行緊返工聽重溫, 聽到呢句喺條街狂笑咗

下次近2萬車凌王女朋友上黎FLJ

肥仔係老千會推介買左禮物都會買小禮物俾女友，宜家沒曬。

btj, 睇live望左肥仔件褸好耐，果d係汗班定花紋來？

學宜食醉雞飲醉

飲牛奶既dj醉左之後上網買垃圾
fuckest?

聽完ching重溫，搞到真係想1月1號上釣魚翁搞元旦睇日出

琴晚冇聽到，睇嚟錯過咗好多嘢

上FB重溫直播一樣精彩

大頭州
石澳九宮格

學而做替工都聽得幾舒服

Ching 祠堂嘅阿一唔G點

如果早年半有 c hing祠堂....

叫凌c hing同崔小姐開咪講吓大家嘅拍拖兩三事....

入場睇阿仙奴
去法國買手袋

嚐盡要乜有乜之中的意義....

歌詞有骨

凌師兄好靚仔呀

太瘦太後生啦
而家靚仔好多

Google 下斌CHing 先

點解呢個黃冠斌咁似蒙冠斌既

肥仔冇咩舊相

好後生好瘦

所以溝到女

6年半好結la
識唔少人真係7年之癢

我岩岩7年左，仲未有得結

開波

凌辛維

抽撚到

有冇得唔好剪到咁短
長啲都冇所謂

BungorFLJ

csl

你條女都算係咁啦

守下行為

又食螺絲

10年一世紀

做狗

鳩Sir

咩人都可以食到

靚仔先做到

又笑鳩morle

今日個topic有啲heavy
世界大事10年回顧

準備水鏡泉

7-9 都唔關魯卡斯事

而我不知道是誰

搞到我都諗緊呢十年做左d 咩

這十年來做過的事能令你無悔驕傲嗎
那時候你所相信的事 沒有被動搖吧

十年前仲係一個中學生
今日已經係社大狗

求懶人包 or link

有咩link 咪fb直播

屌，晨光又係個個乞衣旅遊達人圓圓

有沒人一齊去瘋show點唱俾一已完聽呀

邊位ching去點畀佢地兩個

似勇ching

俊希：我而家係手術室外面，等公公做手術希望佢一切順利
祖：做咩手術呀？
(OS搶答）：割包皮

屌， 笑死

豪仔：「禁毒成功？」

不督灰

有耳屎

陳伯保重

小小小主席係何亨個仔??

佢未婚
好似係侄仔

其實呢個環節都幾難開口叫屋企人做

雖然只係好簡單咁同屋企人傾計, 但始終係要播出街, 佢哋未必肯

所以搵小朋友易開口
你睇饅頭包包

曼頭包包好得意

多得一ching先破萬

錯 係一師嫂 Rachel 同黃亞斌

條片都四萬六人睇了

今晚有咩講呢
其實係咪叫大家唔好係星期一前推爆呢個po

所以
老凌：0分
肥仔一：1分
斌仔：1.5 分

聽寶珠姐

JLT新聞版

聽住寶珠姐睇番外篇

仲簡? 一定係寶珠姐
寶珠姐

唔講我係瘋shoe點唱俾阿一同何喊

佢地三個簽左個聯署

我愛寶珠姐

再唔係睇寶珠姐番外篇?

屌 係囉 咁都唔講

咩聯署？

守下行為 阿一

終極jlt

張郁博~~~張俊一

有沒link?

亞斌開左連登ac未呢？

冇呀
我都係聽新聞先知

報時都錯

午夜12點

以為過哂去fb等bun ching就放肆

梳B呀個D

肥仔又叫我

梳b $100

搵梳B

點呀肥仔係咪好想見我

揾梳b

港台超支就CUT人
其他部門就不停加資源

老千會有kaying

horrible sunday

又借d 意話barbie

阿狗下半版第一

好似好耐冇聽過ching eleven

Season3唯一一次
Expendia JLT到冇話題要播歌
再加promo先入到新聞
再開expendia應該真係冇乜可以講

仲要今晚有英超

今晚獨腳戲

尋晚一路聽一路睇魔性澎湃

如果捐助阿一,阿一就會紋金主個名喺個身到
梳B嘅機會嚟啦

我都係

我個個禮拜改名

交換禮物正

梳B C Hing，你比3 C Hing睇到個樣咩？

頂，十大老千

係咪差佢地錢

幾時訪問kity呀
老千會又JLT

back up dog

back up dog positive啦你地

大事回顧

不如真係訪問purple姐姐

直接打俾kity啦

話說個個自投羅網既女聽眾去左邊？

我是你的DJ會

佢地打返俾super girls會唔會唔記得佢地

還我厚切閆擎子

正呀，自抽阿一

講真野

真人真事改編

JLT機

重頭來過，會唔會係再錯一次

阿一自己肯定好想要部“從頭嚟過機”

一陣仲要去食飯

可以幫波盛借錢啦

kaaying個po係咩？

典型mk

佢地唔講交收地點

畢架山廣播道30號 30號

挽牌九

喜歡大叔
因為人哋肯洗錢飲飲食食買包包姐

毒撚真可怕

買完兩樣野旺佢，之後輸錢

不過結婚埋單搵連登毒撚

喂 我個女神利君雅幾時訪問

其實真係有大叔控，有時睇d靚仔拍拖又係9 既

可能算係同事所以未必得

笑

莊小姐好撚淫

厚切閆擎子

其實mk真係有陣味 難怪阿一咁鍾意

mk 妹有好多都好正

許冠傑演唱會成埸白花油味

Mk性格夠直接啊

全球馬格尼茨基法案

快啲幫手簽！

老凌女友係新聞部？

今日二台院線邊個剪...剪到d接口位斷下斷下

今年好多人強勢回歸 係咪黃亞斌

掛住睇netflix冇聽到生活進行式
又要重溫

未聽過我都想知

bun ching 個樣

暗示左 似乎係 唔通係寶珠姐

記得前幾個po有巴打表演背默港台主播名

似乎佢有喜歡食公司同事嘅興趣

咁快就講加藤鷹

工傷

星期五晚ching 講同新聞部關係
其實係咩事？

近日香港電台第二台的節目多用上不合調的改篇聖誕歌作宣傳用。
試用500字描述張俊浩(張郁博，阿一) 在ching祠堂節目還節：ching詞力王， 對以上事件的影響力與角色。( 20分)

say no to drug?

係
一聽就好詞力王feel

其實我想玩返 "我愛巴塞隆拿"

玩到太易估中

要cut港台budget, 首要cut咗一台星期六1400至1500 <五十年後>。

昨日用咗一小時講美國大蕭條, 又叫成日手持美國旗嘅人用呢幾日, 喺新年前冷靜地諗諗自己做嘅/支持嘅係咪啱

葉國華（Paul Yip Kwok-wah），原名葉宇騰，廣東揭陽人，出生於香港日佔時代。1959年香島中學畢業，後就讀香港浸會學院中文系。香港電台《五十年後》電台節目主持人，政治立場親中國共產黨—俗稱傳統左派，熟悉兩岸三地政情，曾任董建華年代行政長官特別顧問，香港政策研究所主席。中國共產黨前香港地下黨員梁慕嫻在著作《我與香港地下黨》指葉國華是香港「地下共產黨員」，指葉是引薦梁振英跟中共「連線」的「上線」。

掛住巴塞同大嶺耙場
有冇得整新年特別版

唱緊愛情5g點主題曲

大嶺靶場應該冇架啦
巴塞玩到呀一唱功好左 依家冇得玩

好後生呀

我想問張如城係邊個

小白把聲做朝早真係唔夠醒晨
但係又其他人肯翻早

冇其他人肯翻早

今天今天星閃閃.....

你上google search "亞洲神童"

暴露年齡系列

你可以搵"愚公爬山"睇

反應熱烈既抽獎

我聽開香江暖流

空中結緣

人妻信箱
豪仔呢d講錯嘢嘅畫面好真實

超B喊左

咩事

回顧2019年既時候講緊自己個病喊左

其實講東講西JLT得幾嚴重。
十分鐘先開節目，先JLT 幾分鍾，入肉講十分鐘播隻歌。，仲要係全隻。
新聞返來又播下李怡先生專欄，有時播下政府短戲，up多十分鐘又新聞，之後再loop多次。

好彩由2台調走
以前已經覺得好差
特別係如果賜哥係到就一定狂delay

我都係星期一聽曬上個禮拜d重播就揀來聽，聽佢地笑9 老毛都ok.

有耳的棺材
已經解凍我的心

咁都唔識

其實我冇追CHing
唔明咩叫 JLT

渣流灘

追到去星期三阿一cool煲
其實一師嫂都真係好愛阿一
雖然有時有少少港女
但阿一有時都幫唔落

阿斌追到rachel未

遲到3個鐘點救呀大佬

聽李敏講通貝利
淨係讚同講正面果d.
完全唔似豪仔會講埋另一面。

由頭到尾都好憎嗰件𡃁妹

其實成日鬧政府唔做野又希望呢樣果樣，但有沒諗過政府做到咩先得嫁
係咪想全世界都唔好搭飛機，大家去返石器時代算

環保係好
但佢日鳩日係度做冷氣軍師指點江山
乜柒都唔環保
真係好撚煩

好多嘢講出嚟好好聽，做唔做到係另一回事
不過光環已攞，理撚得你

淨係聽到個女仔搭太陽能船即刻覺得佢好撚離地

仲有張gif仲正，不過唔識up

大批民眾到帆船停泊的碼頭附近歡迎通貝里抵達。17歲學生巴斯蒂達（Xiye Bastida）稱受到通貝里啟發，她亦在其就讀的紐約學校發起關注氣候問題的罷課活動，有600名學生參與。

通貝里的團隊中將會有人乘飛機到紐約，把帆船駛回歐洲，被質疑製造的碳排放比她來回搭飛機還要多。團隊早前承認安排不完美，但強調整個航程最終會符合「氣候中和」原則。通貝里的回程方法暫未有定案。

今晚又有得抽

梳b 抽10下

肥仔成日嗌我

死曼9

49000

好合理

音樂情人都識得好有陰謀咁將時間帶走

「好勁喎」

嘻

灘抖到阿一咁咪唔好

亞斌為左JLT終於應阿一

有冇亞斌既IG

jlt 丫嘛

alex

Rachel幾時會唔做

唔係andy咩？

做到老千會咁既樣

個bgm

愛情唔G 點

轉音樂

又講阿O個頭

晚晚都中槍

請問呢
頭先黃亞斌臨收線嗰句講咩 三個師兄係咁笑

我係咸濕佬

捉一c嫂睇E生啦

搵Rachel做一集愛情唔G點啦

三c 兄話叫佢搵20個人follow 同聽ching
跟住ah bun 話，你地都唔知係咪真係搵左之類

特別環節 師姐的禁區

無啦啦多左咁多波台手足，係咪梳b課左金十抽

曼聯球迷

咁多曼迷聽二台

伍健

女生施壓

我係鹹濕佬

伍建解散傑志我就好快樂

即場搵cd

女仔用力做劇烈運動又感到好沖實我淨係諗到一樣

又話用Rachel 嗌救命做暴走音樂
又冇左件事

第一轉第二晚台北

今日gimme5、暴動音樂、同瘋show 星期一 人妻個part 都成日暴走

得返d Ramsey 節目冇暴走到

whatsapp

Made in Ramsey 我聽緊重溫

淨係聽廁所位超b 喊就夠

(19)

括弧19

又嚟詞力王

你至WO

李志wow

真。Joker

eh eh eh eh..........

Er Er Er Er

抽er err sir

ERERER

er er er er er er er er er

有奬抽喎

衫濕因仲張

臭啦

臭啦臭獎啦

臭獎

得一段

萬刀甲

万刀甲

元旦遊行

1月1 吹雞 !!

Nice

黎料 ............

澳門叫姐妹城市
鐵膠一

詼諧

一師兄

對賭

算啱音喎

阿一真係唱得好搞笑

好驚一ching 炒車
錯晒bit

肥仔呢隻非常好

Ok喎又

你感冒前途

老黎

high light

凌王玩呢個真係好勁

凌王啲字真係好有韻味

凌王

做音樂既人係唔同啲

凌王真係凌王

改到可以做主題曲

下一集就係2020

2019好在有三位Ching

繼有無搞錯之後已經好少聽凌晨ge 節目
CHING 祠堂陪左我2019好多個夜晚
多謝三CHING 同黃亞斌

中間嗰位就係高仲禮

個樣幾後生

感覺好似啱啱grad咗冇耐咁

97年出生

高仲禮

陳景瑤

寶珠姐呢

頂平時都係1230 瞓，尋晚聽咸故精神d, 都聽到1點幾，諗著更係聽埋詞力王，唔差在啦。話曬改變二台生態既節目。
但係130 瞓著，岩岩好兩點前醒
skip曬全個環節。

Intern

寶珠姐
晚晚有得聽

Cuson以5分鐘真係全個晨光最正

今晚個垃圾抽獎會點死

空氣結他學而個ex咪空氣結他

琴晚詞力王幾高水準

如果我係中學生，rachel來我學校講talk應該會瞓著

年輕得.....

今朝瘋show 風頭火勢之後播張國榮首 <陪你倒數>, 但因為時間不足, 又係只播了 A段頭十句左右, 都未去到B段/副歌就夠鐘播新聞

肥仔同凌王都高質

大城小事抽阿超b水

佢個女拍檔？

定抽李至
超b都唔係

今晚又要點人數

超b唔係咩
何以見得

佢之有女友，最多係bi

咁之前食在HK去超b度食飯
有個男廚師半個host咁招呼李+羅又係邊個黎

沒留意，所以都可以係bi

即係兩師徒都係一擔擔

咩叫一擔擔姐
性向有罪？

冇罪 但喜好相常咪一擔擔
做乜要負面化個詞語

唔知呢，一擔擔好似有貶議？
都好過味好似仲衰。

打上gimme5 講2019 年有ching祠堂聽，好開心

今晚2台 ching會唔會同敏感時刻啲人一齊倒數

一師兄一二台都做晒
幾時去五台

最後CHING會唔會上山或者去九宮格大頭州睇日出

又係時候點人數

聽緊敏感時刻, Nel Nel 好鬼正

Hi

佢同eric鬥bitchi應該好正

今晚課幾多抽？

繼續100

課多幾多49000 出來

唔拉人落水啦

光

Ching竟然唔開live倒數，我都係去unlike返個fb了

復

可能有日出live呢

香

港

光復香港

新一年第一砲tg

係3炮

mor ching

mor師兄

嘩磨

kity已經比我接走左

Mor ching

時

上水

代

等黃冠斌上黎

做野啦

話緊你地啊

梳b係到wor

點人頭

又提梳B

好熱鬧

召喚 梳b

黃亞斌有聽有冇搞錯架

叔叔，響條街都開始用電話上連登㗎

大家都有五個願望！

梳B 被點名

五大訴求！

五大願望，缺一不可！

香港獨立

打左去冇人聽電話

再打，推！

全部開緊咪邊個聽

mor c hing抽獎

c hing快d聽電話啦

同mor ching開房

大把人打來呀，一ching, 又唔聽

睇嚟今晚冇人出題

亞斌呢

梳b JLT

梳b FLJ

2020 真相表明！！！

FLJ會變左幾多下？

有叻人祠堂
仲以為jlt

亞斌今日無出現

今晚2020年第一晚，都無咗"師兄祠堂加油了，簡稱私了之港孩港地"這環節~

今朝睇左啦喎

節目主持冇出現

做唔到二台第一個電話主持

人頭檳

日日發夢咩

硬cut

擋心

心虛到呢

當龜

Bun gor 係咪得左啦

咩意思

清洗細頸瓶

岩岩miss左，賭咩？

1月1號都係寶珠姐

咪就係一人一枝香檳

笑斌哥龜縮唔搭嘴

同賭仔斌講投降輸一半,佢點會應承你
你同佢side bet佢就會show你啫
聽咗咁多年黃冠斌玩遊戲咁多年,佢好少可玩到一半就止蝕,佢個款似All in or Nothing

無lala講起中藥撚bunching

可能佢今晚靜靜雞同囡囡出街倒數,唔得閑做節目呢

跳凳or跳樓梯

垃圾

新年第一樣嘢食香蕉啦你

抵啦肥仔

等聽梳b

唔係下星期有得覆桌咩做乜嬲啫

打電話啦梳b

笑死 延遲抽獎

梳b 100

梳b

Sor b

一ching唔好再xx

成日問身體

擺我哋上枱

玩我地d運

嘩

一師兄暴走

其實Ching們是咪想玩駕我哋呀

*玩鳩

姐係本身發緊春夢但比雀仔嘈醒

連登仔起身有格離嫁咩

其實係咪笑緊我地

多得梳b

wkb13咪有囉

羅神飛馬呀

梳B

form 4咁既聲

個孫f4？

食左幾多煙

拿

keep著個100

肥仔再xx 就派佢

食女

一起身就食後官

睇呢張咪得

啲主持人撚刷尻佢

調理農務臭氧層化學系

調理農務系

掉你返晨光

有帝王既地方

台長

候嘉明加入 "玩玩星期天"

而家變到4個主持, 人頭計拍得住晨光第一線

不如比嘉明一個做算啦
嗰班人搞到烏煙瘴氣

第一個踢走May May啦
不過無左阿田之後都無乜點聽了

冇左貴花田之後直情冇聽過

如果同阿魚去蒲

我都以為踢走佢，點知係加夠4個

一ching

加幾多個都冇用啦
呢個錄音形式根本唔work
以前有幾個星期阿田唔返班大左既小主持自己都host到節目

唔係會搵王耀祖代班咩

廢祖就算吧啦

東東: 我哋嘅同事... 離開咗工作範圍

河蟹到呢

Bun歌主題曲

又話剪片
Btw 唔知今日有冇約師嫂呢

開盤睇下遲幾多個鐘

1.25 [2.5/3] 1.45

肥仔可唔可以平安過到2020 第一日
可 不可 做左爸爸 分手
1.5 1.000001 3.8 49000

有一兩次冇搵到
因為班大主持其實lead得到
去到最後阿田其實唔存在都得

主席，我要求點人數，報平安

節目都未開始就100

又扮呀BOB

bun睇左中醫未

等一陣就播古巨基10分鐘歌播到收工

真係唔係好鐘意林欣彤唱歌

我反而越黎越鐘意林欣彤喎

佢鼻音好重 唔係好鐘意

超級巨星個陣幾僧佢

由有一年佢做好似老表畢業啦既"程舒"之後有改觀
依家覺得OK

超級巨星都好憎佢
係呢兩年過咗華納d歌越嚟越正

何喊: "答我呀!"

白jer jer

白姐唔G點

903 播d歌係咪同港台好唔同
十大d歌唔多識

好似Eric

真係似梁德輝
扮白姐姐要係甘走音先得

幸福賓周

連登仔如果有得揀 情人節唔洗咁L慘

罐曲奇

今晚完全冇講過愛情問題咁

應該冇正常既電話

應該係冇電話

3不

曲奇
金沙

blue兄祠堂..

容飲

可能又打上嚟念詩

今晚應該叫新年唔知點

真係唔知點
有幾多個家庭會開拖

到時初四晚做新年唔知點啦

破碧基

上個代藍到癲，聚埋都唔知會點

今年赤口真係唔好拜年

連豬

嘈到爆血管大嗌
First aid First Aid!
Fing傘fing傘

不了

Last 半個鐘先係重點

笑死
索帶索帶
激到佢爆血管就FA FA

佢地唔記得開live 抽水鏡泉？

掛住剪片掛

今晚守下留情係咪錄音呢？

重有人要留守

聽緊重温
斌Ching d紀念日應該都係一人plan 一年既
不過唔知有幾多個去到第二年啫

今年搞返個斌哥派利是啦

幸福斌 周未哥

做隻貓做隻狗

好似係早一晚子龍係輕談講

講過d咩呀

沒聽，但節目有講係佢地早一日收工聽到

唔知做乜冇啦啦恥笑紫龍

0c母好似唔係好鐘意佢

我鍾意咪得

咁你都知？

你冇睇0ching ig同阿媽傾計段片咩

星期四gimme5 鬼故個酒店大亨係咪SorB

sor b好似低d.

個仔俾人飛當然心有不甘啦

今次個故有啲流

以為0 ching飛人

我食物鍊最低層

拜電腦4角

CLS

你係咪肯定上一個係佢先

勇清係機會啦

直接搵波盛

黃亞斌

呢兩日唔見佢嘅

工作：港台童工

就考試啦

做唔到2020年第一個phone in電台嘅觀眾

唉

係我

恭喜

feel到港台既命運都

三個男人格劍

終於講返we

即係點？聽唔明

晨光第一條lin

白撞LING

梳b 10次

今日又冇黃亞斌

都仲係唔明

彤師兄聲音導航

彤師兄幾岩錄呢啲喎

空中化緣

bun ching

Fuck cow pedia

Weed 做乜？

made in Hong Kong播人話

一師嫂真係成日反眼

勇兄係咪dm左gimme5

勇清快d 打上去

考下你認唔認得我把聲

勇ching 打上去未

王耀祖原來去tvb教藝員訓練班

難怪8月5日佢唔可以聯署啦

唔L係吖嘛
佢教藝員訓練班

好似同藍祖藍一齊教

你都打上去講酒店啦

好高級既

高級物業管理

廢祖都可以開班教人？

可能人哋做演員真係ok呢

我哋又無睇過佢d劇

佢不如去長教算啦
瘋show有豪仔和阿田加個嘉賓主持已經好夠

琴晚唔係有啦咩

做公開試嘉賓

上去爆公司黑材料真係要小心啲

咁打上去扮畢得鳥

唔明送飛機餐有咩好講

最好學而長註

酒店reception 有咩好講
咪又係返通宵俾痴線婆煩

想聽痴線婆

煩撚左我兩晚
連個經理都覺得佢煩

Ching一定好靚仔。

好想瘋狂同梳b十下

我肥毒

抽梳b個肚腩仔

十下

這排啲嘉賓主持都幾好
學而、東東和Chris都聽得舒服

真
兆尊就不了

其實豪仔真係鐵膽
有豪仔係到都唔會差得去邊
但豪仔一放假就唔掂
阿田+廢祖+嘉賓這個組合真係救命
反而有豪仔傍住，阿田都升幾個Lv

以前忠哥/梁思浩年代得阿田一個下把位
換左阿祖之後豪仔要carry晒兩個

所以豪仔搭其中一個都ok
這個禮拜豪仔+廢祖+學而/東東，廢祖都好似好左，無咁難頂
豪仔+廢祖/豪仔+阿田都好聽
廢祖就真係內容廢但講嘢清晰；阿田就會食螺絲不過其實幾好笑

其實想返都無環節係廢祖一個負責
豪仔就瘋之book、豪語錄、職安劇
阿田就人妻、職安劇和百無禁忌
廢祖

仲以為十點出片
係咪剪唔切呀

一定啦，可能1230 呢

應該唔會啦
節目時間出片咪少左人聽佢三個jlt

肥仔上水啦

一ching唔係俾人爆左淨瞓咩

JLT就JLT啦

所以咪嘟嘟

Hi 肥仔絲打

支持一師嫂

無拉拉話人
咁撚多痴線佬聽佢地?

肥仔6點瞓到食晏之後食tea

賓尼兔中槍

亞斌又冇打黎

一向都話咩人做就有咩人聽
不過我覺得果條友唔係有聽節目既人

佢地講左咩
我其實冇追

條友應該係齋follow
專睇佢地三個嘟嘟嗰堆Ramsey 嚟

上fb睇一師嫂張相d留言

勇巴

Hello 梳b$100

看來我新一年肥仔之名仍脫不了

下星期打上去平反
好似我星期二打去問佢咩事搵我咁

就好似青豆巴改咩名都係青豆巴

第四季，帶埋聽眾去旅行！
(亞斌)

太陽計劃

即係阿一以權謀私，食學員

一ching出唱片應該cult到爆
可能成為經典

好似ocamp獸父咁

獸父一
推到回應！

smiley hole

有聽
斌仔係咁召喚
然後你又真打上去

下星期不如全部一齊打去JLT 梳勇肥

又爆bunching
唔知電話嗰個係咪Rachel 呢

1月1號

逃不掉勇巴法眼

星期三都去JLT
呢排都冇乜電話到

拍拖喇斌仔？

幻想到凌王一路傾電話一路橋頭髮個樣

斌唔係一直糖果小姐？⋯

定我又斷左片

反而我唔g凌Ching 👉🏻👈🏻...

咁你真係斷左片好耐
散左應該有年幾了

新聞部

又自殺

你坐左幾多年

斌ching散左好耐。
凌ching聽聞係新聞部

又想花式自殺
不過我支持佢講

今日咁多肥仔絲既

糖果冇左好耐啦
你喺google 打斌ching 個名就知
凌ching 就凌師母爆佢出嚟嘅 可以睇返番外篇第一集

自打自己一野

好想知道

就咁睇
年幾

謝勇巴

邊個新聞部姐姐咁幸福

我諗唔係掛

下次牙簽仔你打上去測下

每人問一條
A. 邊個新聞部姐姐咁幸福
B. Rachel 係咪要有男朋友了
C. 肥仔幾時唔好再嘟嘟

D. 寶珠姐幾時可以超水準

凌ching有自己講過

謝謝梳b

可能我以前一睇佢地拍拖就覺得佢地好夾好sweet一定會結婚 我真係咁唸架

睇viutv 廣告女皇
兩個ex 同場比賽

應該咁講
1個ex
1個係當時嘅現任

謝謝港巴

凌Ching 自己講有拍拖？

下！！

真係唔知廣告女皇有兩個

C fun？

凌唔係新聞部！！！😨😨

新聞部係小白啦

香港電台視象新聞

阿morle係 新聞部

係wo

同朕搵佢出黎

C fun 唔係結左婚啦咩
之前聽週末有情人個promo 有提過呀嫂唔鐘意

D promo 內容假嫁...

頂
原來假嘅

我係咪miss咗啲咩

偽單呢

估姐

改進仔

咁大煲

你唔俾佢地小學已經拍拖咩

香港係一個法治社會
有險可守

一search 斌個全名就會見到
雖然報導係寫嘅

拍拖咋 犯法咩

我睇第一集見到已經嚇親

笑撚死

search左，真係幸福斌哥

Friday night～
見番你地成班齊人真開心，似自己番左屋企

波盛去埋台灣，到時老千會又播足兩個鐘帶

夜夜斌哥

C. 肥仔幾時唔好再嘟嘟———》 我是咪miss jor d咩

#猛鳩語錄 @WKB13

叫佢唔好再自殺
上個星期三c so 嬲到上嚟開左15分鐘咪
開埋fb live 成千二人睇

呢句笑左
笑埋右

今晚應該係凌ching on panel
揀d 歌好有feel

係啊 C fun 真咁講過而我又信左

close to you 都播
番左去我老豆個年代...

揀歌唔一定on panel 既
冇水鏡 叻人祠堂 多數都係肥仔on

Close to you 以首歌，真係岩晒三位ching

舊英文歌真係好舒服
利申 beegees fans

謝謝
要睇番先

斌自殺？

我自己都好鐘意70-80s D英文歌特別係carpenters
有冇人聽開英搖

肥仔自殺呀

Sor
肥仔= 一Ching?

Carpenters, air supply 都好正

係

又係漫長

air supply太久遠la
eagles都好正

Eagles 嘅desperado又係好有feel

之前Stanley ching唔係己經打上去占卜阿斌追5追到rachel咩？

我鐘意desperado多過hotel
仲有new kid in town

albert au成日播 carpenters

好多都好好聽

甘佢係country個派
成日播5出奇

出返星期五最後半小時既CHing Eleven既原因
到底係因為有連巴話老凌講體育好過阿O既今朝sport到你
定係Expendia 真係JLT 到冇晒新話題 再講就開始悶呢？

其實不嬲冇取消到
只係因為成日講去旅行OVERTIME

就嚟講到係

應該係後者

單刀緊 就嚟入波

唔係喎 果場奧斯爾真係由一邊底線跑去另一邊底線喎
數據冇錯

其實我覺得水鏡泉改星期五仲好la
應該多d人睇live
講波可以星期四la, 星期三踢歐聯實有野講

雲加年代臭燒跑動都好多
係愛狗雪鳩佢

我反而覺得講波嘅角度keep 星期五好d
二 三 四晚有歐戰 可以做賽後檢討
又可以forecast 埋週末堆聯賽
聽眾聽嘅話會吸引d

爺爺時代 老實講d跑動好多都係刷出黎
跑左個去守 但求其出一腳比人過左就唔追

一ching識貨，可惜hulk以兩年真係開始老，無早幾年噤跑得啦

以前勁嗰陣真係喺右邊遠遠都一腳抽埋去

winning唔知幾 中場鳩射都入

林寶珠 寶珠姐？

中醫好慘又比多女Bux食
Bux講到自己好黃
又講到好好同老母去台灣
又話擔心香港唔開live
實際係搵借口去台灣晚晚蒲
之前又話大陸唔好，但係用華為手機（現用LG)

不過都好過隊長，返大陸拍戲奶共咩都唔敢講

而家果部NOTE10黎喎
之前個個都買華為貪佢個CAM
而家知到華為唔好咪咪轉囉

0 CHING咁唔妥晨光
係咪最唔妥係台長?

講就話冇野，不過唔似係真

我d英文舊歌都係聽albert聽返黎。
但佢又好鍾意播d巨人三重唱，青燕子合唱團。

佢都係養生波代表，歐洲高鋒就係踢俄超，之後就去支超挖金

會唔會掉返轉係台長唔妥佢呀

後生仔同老屎忽當然有啲代溝啦

世界仔市場要咩佢咪俾咩出嚟囉。

出片未呀三位師兄？

可能醉哂

以加傳會借去西甲幫無女護級，不過佢今年開始連d支那仔都唔夠跑，去到西甲都唔知點踢

支超之前傳有salary cap
如果真係有嘅話走都唔奇

1點了 仲未出片

仲瞓緊？

今朝5點得返肥仔同凌剪緊
其他三個瞓哂

sir你點知

佢地ig

波盛與茂盛

J 字頭姓張

驗證碼

王耀祖你真係當佢係類似陳淑蘭嗰種兼職DJ算, 佢靠外面嘅job搵食多

豪田雖然應該都係所謂 "服務提供者", 不過應該留喺港台做節目製作嘅時間多好多, 祖就如果無咩特別會議或者出show, 就1300走人繼續搵錢

開咗31後
有啲又朝做到晚

屌都唔明果陣點解搵祖翻來代關長個位

條女把聲好好J

嘰嘰

Master

好難頂
低低能能咁

呢度得我同你最頂唔順廢祖 ，其他人都無咩感覺

我都好想關長回歸

條女把聲好好J聽

被河蟹

聽日一定會更開心以哈姆太朗

Kaying 戰鬥格

今日仲未更新ig

又係時候討論下個po用咩名啦

今日後援會個嘉賓好難觸摸呀

願望係努力工作
新界牛牛真係好牛

連無腦mk妹既願望都要光復香港，時代革命同林鄭下台，呢個香港幾有病

可唔可以回應下人咪唔可以訪問電台同事

之前好似話okay呀！

貴花田

還我Kity嘅訪問呀！

想聽佢地訪問阿勤

sor, kity係我度，唔會還到

要個訪問啫

想聽Rachel上老千會

扮rose要搵斌ching

笨毒兵團變左做宣傳易

又搶人生意

回應呀

4:00

有得阿一喺度就係咁

波盛望著自己男人同人拍施放閃係咩感受

係1530打後都變左宣傳易

肥仔成日俾人影到瞓

樂兒

出片未？

今朝等到依家了

人哋做中E就咪搞人啦

等緊你課金

留返俾斌ching咪係

冇片睇仲要我課金

沒人應我，我寫我愛rachel嫁啦

熱狗都係課左先有片啦

應左

就呢個 星期一之前推爆佢

港台最廢DJ (20) - 香港人同斌哥加油呀

都93x啦，直接開定個新都ok

港台最廢DJ (20) 我愛Rachel更愛香港！

request呢句要斌哥獨白

一到尋常事靜左

我聽架

遲咗16個鐘頭16分鐘啦！

我寧願聽阿樂唱歌都唔想聽dickson唱

聽住等片

Tiksan唱過咩？

buskin

佢唱歌好懶有感情chok著聲來唱，堅頂唔順

重聽緊上星期六老千會算

我諗過度過㗎啦！

依家就係最好嘅出片時間
因為 ...... 啱啱整起

我完全搵唔到理由駁斥自己
希望大家都可以明白我

大大力 Like & Share la

加油呀WKB13

終於上水

禁到F5 掣都換咗一百個
都仲要等UPLOAD

出現喇

支持

有喇!!!

睇緊

辛苦了
香港人加油

bun ching 加油

笑到胃抽筋

海盜船嗰段笑到

肥仔玩跳樓機玩到就心臟病發咁

嗱
即係咁

片尾仲係寫住凌師母喎

你好渣呀,張俊浩

好想玩梳b十下

有沒人數過條片一cs反過幾多次眼

肥仔：👉👌 👉👌

我都見到

Pepe

肥仔想掂呀？

都叫咗你地唔好預到咁忟嫁啦

係呢到剪漏左
其他都唔錯

最後個到話養佢

你唔好咁先

話咗你架啦

新片好好笑

呢對情侶真係好不可思議

拿 我一早講咗㗎

大家有沒咩諗法下個po?

條片笑死

就我愛rachel更愛香港啦

1ching最後都幾man 雖然平時成日笠水

終於等到你地條片啦
真係嘔心瀝血 玩命之作!!!!
加油三師兄

好似聽返以前冧歌有情人咁

Ching JLT

港台最廢DJ (20) - 愛Rachel 更愛香港！

等睇星期一BUN CHING錄音

唔好掛住留名新po, 推爆呢個先啦喂

推到呢個去1001,焗斌Ching要講(20)

今日d小朋友好唔得
唔知佢講緊咩

嘉明鎮唔鎮得著？

似錄音
冇嘉明把聲
同埋又唔叫d小朋友講清楚d

仲以為係有人取代個肥婆，點知都係攝時間